「大大聲贏」巡警遭掟通渠水 警追緝狂徒

前日(1日)晚上11時許，警方接獲報案，指有鋁罐從秀茂坪牛頭角上邨常逸樓高處墮下，幸無人受傷。警員接報到場，經初步調查，以涉嫌「容許物件從高處墮下」拘捕一名涉案姓李(41歲)男子。警員調查期間，有懷疑腐蝕性液體從高處墮下，一名警員躲避不及，制服左胸位置被「乸穿」，衫袖位亦留下多處被濺中痕迹，面、頸及手部亦被灼傷，需送往聯合醫院治理，警方將案件列作「意圖造成身體嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體」，暫未有人被捕。兩宗案件均交由秀茂坪警區刑事調查隊跟進。

空投水魔師
而家好多狗車長駐某啲固定位置
諗清楚 睇清楚 千期唔好亂咁空投 犯法架

48335

希望手足無事

死黑警抵撚死

肥撚到

邊撚度有乸穿?

唔完美 可接受 要改善

哎呀 倒瀉野咁唔小心呀

如果兜頭淋.......

如果係我 我會驚人玩屎多啲

洗完就冇 冇乜意思

好波

小小事 叫生叫死
唔好小事化大啦

水魔法師

普天同慶天滅黑警

屋村真係好撚多精神病藍屍亂掉野落街

出現係現場就有風險啦

比人拉到玩屎罪行輕微好多
人地成身裝備 點樣洗？又要沖涼

都未死

破窗啦

渣ga

最好兜頭淋到佢

希望popo有事

公屋不嬲多痴線佬掉嘢
以前報咗唔處理, 仲嚇投訴住戶
依家咪自己受返

肺炎屎

已經訓示該手足

連登已訓斥有關人士

關連登咩事

香港人已訓斥有關人士

捉撚到咩 走廊冇CAM 行落幾層後樓梯發射根本屈機 夠薑咪全港大廈裝CAM好似西藏咁囉

多謝手足

咪就係

條罪重，小心

俾人拉左喎
有咩大大聲贏

Push

邊忽寫拉咗呀

呢招先係最work
十幾年前旺角個個都捉唔到

死左先講

喂你冷靜d

文盲

已訓斥
冇事了

雙面刃 如果唔係係個棟住或者有單位
係天台扔完都冇路走

幫推
(有片) 黑警隨街綁架市民！！！！！！！

我代表全體連登仔訓斥咗佢
希望佢下次練好啲眼界

香港唔係話周街都天眼咩
如果今次捉唔到人 之後應該會多好多空投

死肥閪

推

手足 乖D喇 唔好咁曳!

當差真危險

終於出現

掟得好

想知點影的

浪費曬d綿花、紗布

抹返就冇事

無可疑

做左十幾年都係得條傷心柴

肥撚到豬咁

咁係唔啱嘅

應該要更大傷害

會唔會調查擲通渠水時遭擲通渠水無限loop

酸雨黎咋下
傷得果少少係到嘈

唔喺自己屋唔係同層
捉閪到咩

正

你都幾特別

不完美可改善 希望下次直接中

手足冇事就得
其他就唔理

根本水魔仲易施法

on9 得幾撻 手足比佢打撚到頭破血流扭斷手腳 而家傷小小嘈乜撚野

手足辛苦晒！

咁嘅身形都可以做黑警
果然全部都係垃圾

抵撚死 48335 有人唔做做曱甴 仲要得條傷心柴

大大聲啦

陰公囉，點解咁唔小心呀，咁大力掟落去有冇整親自己隻手呀？希望個地面冇事喇。

今次唔完美，可接受。下次盡量掟準啲，中晒頭就得喇。

其實好多公屋都有cctv影高空擲物
有時係一樓平台 有時係天台

無可疑
最緊要人有事

咁撚肥嘅

已訓斥 下次唔好啦

空投師

咁鍾意比野掟既人都有

萬事小心啦，好多CCTV

某D 屋苑偷裝左向上射既CAM, 懷疑係變態偷窺狂裝向上影裙底, 唔該各位手足小心

夜媽媽

油黑個樽

天眼會唔會影到？

純學術討論

大大聲贏 靜靜地輸

手足小心

小小事call白車

咁撚肥，算9數啦

小題太造

支那個個城市都週圍cam啦，邊使西藏

下一個就係你

9成自己整出嚟
唔想行咇咋

人人都是空投師

以不被捕為前題

披著人皮的

咁快捉到

空投師做嘢真係要小心

三萬thx

佢拉嗰個人高空擲物時又被人掟？會唔會代表拉錯人呀？定唔止一個？

新聞價值同中學生食杯面辣親咀送院一樣

以前西洋菜街案破咗未？

多謝手足。

腐蝕消毒

完美示範

41歲

天降甘露，觀音庇佑

手足好波

Yo

有冇搞撚錯, 扔漒水

咁都唔撚死

blue object ?

掉唔中頭所以訓斥左佢

咪又係俾人拉

萬能key

聖水淨化最有用

佢減吓肥啦

唔講以為啲狗喺度學炸嘢食

求樓主pin

前日(1日)晚上11時許，警方接獲報案，指有鋁罐從秀茂坪牛頭角上邨常逸樓高處墮下，幸無人受傷。警員接報到場，經初步調查，以涉嫌「容許物件從高處墮下」拘捕一名涉案姓李(41歲)男子。警員調查期間，有懷疑腐蝕性液體從高處墮下

段野好難明咩

好危險 大家唔好學

oops my bad

好

咁撚大個肚腩

傷心柴 48335

比炸彈強好多倍 夠晒阻嚇作用

年中有唔少跌野落街嘅案件架啦，咁大驚少怪做乜？
你地班仆街賤畜唔撚係話，年中都有唔少自殺案咩？既然都無可疑，咁點解通渠水跌落街就一定係有人做姐

又係件衫冇事

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

不如用「掃蕩戰」呢個名去取代「遊擊戰」

唉你知啦啲公屋係特別多呢啲精神病廢老藍屍亂咁dum野落街，鄧啊sir可憐，rap！

錯啊鬼係手足

已責令房署訓斥相關精神病廢老藍屍

有關人士已獲准休假一天
明天復工

咁肥都做到紀律部隊

不完美
可改善

小心啲呀

係咪藍屍亂擲？

一路向下碌終於搵到

bulk緊？

對肥仔波

坑渠水溝屎
點睇

你估咁易搵屎咩

都唔係兜口兜面中，黑警就如獲至寶小題大做

不過48335要去醫院，希望佢中埋武漢肺炎，然後感染全家再散播到狗署，將功補過

RAP

召喚比卡超

立即通過撥款

港共真係會

你出現得喺嗰度，就預咗有呢個風險

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

今日終於有官方認證

恐怖分子冇斷手斷腳已經要偷撚笑啦下話

牛頭角上村都叫秀茂坪 報紙佬做乜鳩

閱讀理解A+

毅進狗真係盲
抵你地中

今唔小心呀〜